有冇人覺得侵侵想拉攏俄羅斯圍堵中國?

然後中國收買民主黨同共和黨夾埋拉開美國同俄羅斯